Carousell賣舊包裝3M N95 1860/1870賣家合集

呢排人人搶口罩
但搶既時候留意返係咪舊包裝，過咗期未
因為舊包裝既基本上都過哂期

給已從美國amazon購買N95口罩或計劃從amazon購買N95口罩既人提示

3M 1860

舊包裝

現時包裝

以下係賣緊舊1860賣家：

1860 $200

1860 $200

1860 $300

1860 $300

1860 $300

1860 $500

1860 $400 , 1870 $600

3M 1870
1870同1870+個包裝冇大變，留意返有冇「+」就得
以下係賣緊舊包裝1870賣家：

1870 $700

1870 $450

1870 $335

希望對你地有用

唔該巴打！

唔只醫護，應該全港大三罷！

與醫護同行，全港大三罷！

推

Carousell賣家99%仆街嚟

正確

Carousell近排好多呃人！ 特別係口罩！
利申：俾人呃左錢！屌

又捉到幾個

1860 $300

1860 $300

1860 $498

我想問個label 寫住 20180715係製造日期？定到期日

個盒上面應該會有2個日期
1個係生產，1個係到期

開佢名啦

Carousell ID tony.yeung0803

樓主，請問點分1870+新舊包裝？
另外我見好多人都拆開遂個賣，有無咩野值得注意？

留意有冇「+」
冇+既就係舊款

散買，叫個賣家影到期日俾你，冇實物圖/到期日提供唔好買

3m N95 1870 醫療版 口罩 for HK$70

舊野都賣$70個
仲要講到自己好有良心冇賺錢